Samsung
SSD
รุ่น
ใหม่
ballgridarray
แพ
ค
เกจ
จุ
สูงสุด
512
GB
Samsung
ประกาศ
ตอนนี้
บริษัท
ผลิต
SSD
รุ่น
ใหม่
NVMePCIe
แพ
ค
เกจ
ballgridarrayBGA
ขนาด
เล็ก
ใช้
ชื่อ
PM
971
NVMe
SSD
เพียง
แพ
ค
เกจ
ภายใน
อุปกรณ์
ครบถ้วน
ไม่ว่า
ชิ
พ
VNANDflash
48
ชั้น
256
Gb
ไว้
ทั้งหมด
16
ตัว
ชิ
พ
DRAM
สำหรับ
อุปกรณ์
พก
พา
4
GbLPDDR
4
ขนาด
20
นาโนเมตร
1
ตัว
ตัวควบคุม
Samsung
SSD
ขนาด
20
mmx
16
mmx
1.5
mm
น้ำหนัก
เพียง
1
กรัม
เบา
เหรียญ
10
เซนต์
หนัก
2.3
กรัม
เร็ว
อ่าน
เขียน
sequential
1500
MBs
900
MBs
ใช้
เทคโนโลยี
TurboWrite
IOPS
สำหรับ
อ่าน
เขียนแบบ
สุ่ม
190000
150000
เทียบ
ฮาร์ด
ดิสก์
ทั่วไป
IOPS
สำหรับ
อ่าน
สุ่ม
120
IOPS
SSD
ใหม่
เร็ว
1500
เท่า
SSD
ใหม่
Samsung
รุ่น
128
GB
256
GB
512
GB
Samsung
เตรียม
วาง
จำหน่าย
ภายใน
เดือน
ทั่วโลก
ที่มา
Samsung

